<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="analysis_dry">
        <item>肌肤大量缺水，容易出现干纹，若长期不管它就会越来越深且定型为挥之不去的皱纹。</item>
        <item>肌肤水分值较低，属于严重受损的状态。</item>
        <item>肌肤干燥，状态有些令人担忧。</item>
        <item>肌肤比较干燥，极易产生浅层皱纹。夸张的表情更会加重细纹的产生，赶紧补水，令肌肤唤回光泽。</item>
        <item>肌肤干燥，容易出现皱纹及水肿，而且此处的皮肤一旦松弛，就很难恢复原来的状态。补水是延缓衰老的根本保障。</item>
        <item>肌肤水分值有些偏低咯。</item>
    </string-array>
    <string-array name="analysis_normal">
        <item>肌肤水分值在正常范围内，但也接近干燥哦。</item>
        <item>肌肤水分值虽在正常范围内，但皮肤也略显疲态。</item>
        <item>肌肤水分虽然处于正常区间内。但仍不够滋润。</item>
        <item>肌肤水分值正常，优化生活作息，水分能进一步提升哦。</item>
        <item>肌肤较为水润，在正常值的范围之内。</item>
        <item>肌肤水分较充足，属于正常偏上的状态。</item>
    </string-array>
    <string-array name="analysis_moist">
        <item>肌肤紧致平滑，水分较为充足。</item>
        <item>肌肤较为水润，保持的不错哦。</item>
        <item>肌肤水分均衡，您应该是补水达人吧。</item>
        <item>肌肤触手柔弹紧致，水分充足。</item>
        <item>肌肤水分饱满，宛如新生。</item>
        <item>肌肤细嫩，触感如丝般幼滑，水分满满的。</item>
    </string-array>
    <string-array name="suggest_face">
        <item>推荐你西红柿柠檬面膜，材料：西红柿、柠檬、面粉，将西红柿和柠檬片捣成泥状，加面粉后搅拌均匀即可。在脸上敷大概30分钟洗去。美肤功效：坚持每周敷2～3次，差不多两个月后，就可以明显地减少黑头粉刺。</item>
        <item>你需要定期给予肌肤大扫除—敷脸，在敷脸的时候一定要分区做面膜，T字部位用清爽的面膜，干燥部位用保湿、营养面膜。在日常保养时，要加强保湿工作，不要涂油腻的保养品。</item>
        <item>你可以试试豆腐DIY面膜，豆腐具有高度的滋润与美白作用，经常使用，一个月后就能看到肌肤变白嫩了。 材料：豆腐适量。做法：一将手洗干净，将豆腐块放在手掌心； 二轻轻地揉搓豆腐，然后将豆腐泥敷在脸部，轻轻按摩；三15～20分钟后洗净即可。</item>
        <item>你可以试试看南瓜面膜DIY，制作方法： 取1/4杯的南瓜泥罐头或新鲜的南瓜果肉，一个鸡蛋，再挤一点蜂蜜后混合搅匀。使用方法：将混合物敷在脸上，15至20分钟后洗净。功效：提供肌肤细胞充足的养分与水分，锁住水分，滋养肌肤的同时还有增白的功效。</item>
        <item>你可以试试用玉米粉保湿去皱，材料：玉米粉2大匙，蜂蜜3小匙。步骤：选择颗粒极细的玉米粉与蜂蜜置于碗中，调和均匀。取适量调制好的玉米去皱面膜仔细地涂抹在脸你的肌肤还是比较干燥的部肌肤上，约15分钟，以清水洗净。功效：防止毛孔中的皮脂氧化而形成老废角质，延缓肌肤衰老，有效帮助滋润肌肤，建议每周使用1～2次。</item>
        <item>你可以试试用黑芝麻3小匙，芦荟叶1片，蜂蜜3小匙。黑芝麻研磨成极细的粉末，芦荟去刺及皮，一同榨取汁液，与蜂蜜倒在容器内，调和均匀。取制好的黑芝麻抗氧化面膜涂抹在脸部肌肤上约15分钟。功效：促进肌肤细胞更新，延缓衰老，适用于各种肤质。</item>
        <item>你可以试一试酵母蜂蜜美白面膜：把酵母片研成极细的粉末，与蜂蜜、北豆腐捣成泥状放在同一面膜碗中，搅拌调匀后涂抹在脸上，敷约15分钟后，用清水彻底洗净，再进行肌肤的日常保养即可。酵母片粉、北豆腐都有延缓肌肤衰老、抗氧化的功效，还能阻止肌肤变黑哦。</item>
        <item>你可以选择微酸性洁面产品，多吃水果，多喝水，多补充维生素c，使用不刺激的护肤品和化妆品。西瓜面膜：将西瓜榨汁，加入牛奶和面粉，涂匀整个面部，20分钟后洗净，每周1次～2次。可使较黑的肌肤变白并收缩较粗的毛孔。此法对日光晒黑的肌肤效较好。</item>
        <item>若想要补水，一定要在早上起床后先喝一大杯清水，这样不仅对新陈代谢有好处，对肌肤补水也大有裨益。另外，在进食早餐前，还应该喝一杯室温的果汁或酸奶，不仅养胃，还补水，对肌肤亮泽也大有好处。</item>
        <item>你可选用一些植物精华液：从植物提取如桑叶精华、玫瑰精华、金盏花精华、芦荟所制成的精华液，因其刺激性小，适合任何肤质，现在受到很多人的欢迎。主要效用是滋润、保湿补水、平衡水分和油脂分泌。精华素精华素就是根据肌肤活动原理研制的胶状营养液，天然植物配方，减缓眼部细纹，延缓肌肤老化速度，让肌肤重现活力与光彩。</item>
        <item>建议你食用适量的肉皮，肉皮中含有丰富的胶原蛋白质，肉皮蛋白质的含量为猪肉的2.5倍，碳水合物比猪肉高4倍多，脂肪含量却只有猪肉的二分之一。肉皮蛋白质的主要成分为胶原蛋白和弹性蛋白。常食用肉皮可使贮水功能低下的组织细胞得以改善，减少肌肤皱纹，令人丰采长存。</item>
        <item>你可以试一试薏仁美白面膜：薏仁能够美白肌肤，改善肤色暗沉，增加肌肤的透明感。玉米粉具有消炎以及促进血液循环的作用。甘油保湿功效极佳，而且有很好的润滑作用。薏仁粉１５g玉米粉１５g蒸馏水５０毫升，甘油３滴，将薏仁粉，玉米粉混合，加入蒸馏水和甘油，搅拌至膏状即可。将面膜轻轻涂在脸上，用指腹以打圈方式由里至外按摩，切记不能用力揉搓，15分钟后用水洗净。这个面膜的功效是淡化黑色素，自然美白，增加肌肤的透明感，可去除肌肤中的暗沉污垢，使肌肤恢复健康状态。此面膜很温和，不仅可用于面部，其它部位同样有效。</item>
        <item>推荐你个黄瓜面膜：材料：小黄瓜 2条、鸡蛋白1个、面粉少许。 方法：1.小黄瓜用打果汁机打碎。 2.鸡蛋白与黄 瓜汁调匀。 3.徐徐加入面粉调呈糊状。 提醒：此面膜最适合日晒后做肌肤保养，剩余的面膜也可以用来涂抹身体其它部位，如手臂、脖子、肩头等等。</item>
        <item>你不妨以北芪和薏米自制面膜，皆因北芪具有补气的功效，所谓『气能生津』，透过补气能加强面部血液循环，同时能促进津液自行生化，令内脏得到滋养，皮肤亦自然润滑起来材料：北芪五钱、薏米一两、云苓一两、墨鱼骨一两。做法：清水六碗煲四十五分钟，隔渣取液备用。用时先以面膜纸吸收药液，敷面十五至二十分钟，再以清水清洗面部即可，建议每星期使用一次。功效：行气保湿，收紧肌肤及美白除斑。利用北芪、薏米、云苓和墨鱼骨制成的面膜，具有行气和滋润肌肤的功效。</item>
        <item>你可以试一试香蕉橄榄面膜：所需原料：香焦一个，橄榄油半汤匙。制作方法：将香焦去皮捣烂后，加半汤匙橄榄油，一块儿放入碗中，搅拌均匀后，涂在脸上10分钟后洗去。一周2～3次。美容功效：橄榄油能滋补肌肤，恢复润泽感，而香蕉能保持肌肤紧绷，恢复肌肤弹性，对预防痘痘也有非常不错得功能和效果。</item>
        <item>你知道吗？晚间护肤的第一要义必然是清洁。入睡前必须把肌肤清洗干净，清洗时先把洗面奶涂在脸上，然后用香皂洗干净。这样的双重清洁可以保证不留灰尘和彩妆，让肌肤没有负担的睡个美容觉。香皂的选择上尽量是香料少的洗脸皂，并利用打泡网弄出泡沫，借助丰富的泡沫可以给自己的脸部做个美容小按摩。但要记住的是，按摩后一定要用清水洗干净。</item>
        <item>多吃吃木耳吧。木耳富有天然植物胶质，又具有滋阴润肺、益胃生津的效果，适用于肺热咳嗽、肺燥干咳、痰中带血、喉咙干燥等症状，可说是养阴润肺的极品；此外，其中所含的膳食纤维还能帮助肠胃蠕动，对于有便秘困扰的人也有助益。黑木耳与白木耳也具相同功效，且黑木耳的营养价值更高于白木耳，对保护肠胃、养颜美容、强化免疫力等很有帮助。禁忌：黑木耳具活血效果，女性生理期不建议过量食用。</item>
        <item>你可以试一试西瓜面膜：将西瓜榨汁，加入牛奶和面粉，涂匀整个面部，20分钟后洗净，每周1次～2次。可使较黑的皮肤变白并收缩较粗的毛孔。此法对日光晒黑的皮肤效较好。</item>
        <item>推荐你个好方法：取烧热微温的蜂蜜100克、新鲜柠檬汁30 35克，放在器皿中，调匀后把它涂在脸上，过30-40分钟，用清水洗去。常用能疏通皮肤汗孔，刺激循环，使你容光焕发。</item>
        <item>你可以尝试一下酸奶面膜：酸奶和面粉均匀搅拌。酸奶的性质温和，有去角质美白的功效，还能镇静晒后肌肤。酸奶所富含的维生素A、维生素B1、维生素B2、维生素E和胡萝卜素等能阻止人体细胞内不饱和脂肪酸的氧化和分解，维持上皮细胞的完整，有利于保护皮肤、防止皮肤角化和干燥。酸奶中所含的维生素C作为人体内的一种还原剂，在黑色素的形成过程中能够有效地抑制酪氨酸的氧化过程，减少人体内黑色素的沉积。</item>
    </string-array>
    <string-array name="suggest_eye">
        <item>绿茶明眸Spa：把泡有茶叶的茶碗贴近眼睛周围，睁大眼睛让茶的热气上蒸到眼部。绿茶热敷可以消除眼部疲劳、驱除睡意、促进眼部血液循环，对因睡眠不足造成的眼部肿胀(眼袋)可起到消缓的作用。</item>
        <item>护肤产品的建议，可能不能根本的改善你的肌肤问题。你需要调整一下生活方式，比如入睡前室内空气要保持一定的湿度，并做些轻量的体育活动，像散步、面部按摩等，不要做宅男宅女哦！</item>
        <item>若是容易受到屏光影响，肌肤受损。那你就要常喝绿茶了。绿茶含有茶多酚，具有抗氧化作用，帮助肌肤抗衰老，还能紧致肌肤。</item>
        <item>可选用一些具有天然的植物甘油成分的眼霜，能有效舒缓眼部周围肌肤。迅速补水，抚慰肌肤。</item>
        <item>坚持喝杯热巧克力。美国研究显示，女性每天喝含有2大汤匙富含类黄酮的可可粉，坚持12周，肌肤会重现光泽，变得柔滑。巧克力中含有丝滑因子，而这因子具有抛光作用。</item>
        <item>银耳眼膜：将银耳熬成浓汤，然后再装进小瓶里放进冰箱冰镇，每天取3—5滴出来涂抹在眼睛周围，长期坚持不仅可以去皱还可以增加肌肤弹性使肌肤更嫩白哦！杨贵妃的养颜美容秘诀之一就是用银耳汁来洗脸、沐浴哦！</item>
        <item>碱性食物要多吃。如果人体酸性过度过量，容易使得血液呈酸性，进而使得血液当中的乳酸和尿酸含量相应增加，体现在皮肤表面，那就是肌肤没弹性，没活力，松弛，皱纹，因此，在食疗方面，多吃些碱性食物，能够让血液呈弱碱性，肌肤的损害自然就少了。碱性食物包括绝大部分蔬菜、水果、豆制品和海产品。</item>
        <item>米团去鱼尾纹： 当米饭做好后，挑些柔软温热的米饭揉成团，放在面部轻揉，直到米饭团变得油腻污黑，然后用清水冲洗面部。米饭可以把皮肤毛孔内的油脂、污物吸出，使皮肤呼吸畅通，从而减少鱼尾纹。</item>
        <item>将黄瓜榨成汁然后再和蛋清混合调配，最后再滴2滴白醋，搅拌均匀后涂在眼部周围，具有去皱和滋润效果哦，而且这个也不需要天天做，每周做一到两次就可以了。</item>
        <item>眼部按摩，能有效缓解学习压力产生的细纹。Step1：由眼角低凹处向外绕眼部肌肤一圈。Step2：有眼角低凹处向上提升轻轻延展至太阳穴。重复3-6次。有助于促进血液循环，</item>
        <item>洋甘菊鲜奶眼膜：洋甘菊加入沸水泡大概3分钟后，将茶叶汁滤取，待凉后，和鲜奶一同混和均匀。然后再取两片化妆棉浸泡在里面，再敷于眼部15分钟后用清水洗净。有助于消除眼部疲劳，紧致眼部肌肤，消除眼袋和黑眼圈。</item>
        <item>饮茶去皱：茶叶含有400多种丰富的化学成份，其中主要有茶多酚类、芳香油化合物、碳水化合物多种氨基酸、矿物质及果胶等，是天然的健美饮料，除增进健康外，还能保持皮肤光洁，延缓面部皱纹的出现还可防止多种皮肤病，但要注意不宜饮浓茶。</item>
        <item>适量的运动，如慢跑，游泳等，能增进肺活量，促进血液循环，排除毒素，肌肤细腻紧致，重唤青春光彩。</item>
        <item>冰镇眼膜是高效保养，偷懒也不减效果的好办法。晚上睡前将蚕丝眼膜放入冰箱，早晨边洗漱边敷着，眼膜效果提升几倍，妆容也更容易服贴。</item>
        <item>茶叶眼膜:用热水泡甘菊茶，放凉。用棉片浸茶敷在眼皮上15分钟。每周2次。不仅可以缓解压力，也能消除眼袋，淡化细纹。</item>
        <item>淘米水洗脸是非常传统的美容方法，淘米水洗脸可以莹泽肌肤，延缓衰老，祛除色斑，让女性的皮肤吹弹可破，恢复到年轻紧致的状态，建议每晚一次。</item>
        <item>维生素E去鱼尾纹：一粒维生素E胶囊，剪开后，将其微黏稠液轻轻拍在眼外鱼尾纹上并让其干燥。选用200国际单位的胶囊，每天使用一次。据美国20世纪90年代出版的《最佳健与美源于自然》一文所载，临床上用维生素E对眼外皮肤进行为期四周的治疗，不仅可使细条纹明显减少，而且有助于将颜面上的较深鱼尾纹逐渐消除掉。</item>
        <item>除了使用护理产品之外，适度的按摩也可缓解眼部压力，减少细纹的产生。在工作时，可每隔1-2个小时将眼睛轻闭休息五分钟。将中指轻轻压在眼球上，沿着半球轮廓，缓缓按摩。</item>
        <item>除了家户喻晓的青瓜外，用苹果来制成眼膜也有不错的祛皱和祛除黑眼圈效果，先将苹果切成薄片，然后再敷在眼睛周围，如果可以先放在冰箱里冷藏一下会更好哦，让你远离黑眼圈和眼部细纹。</item>
        <item>除了注意眼周护肤，平时生活均衡饮食，多吃新鲜水果也颇为有效。帮助肌肤补充源源不断的水分，眼部更需要补充水分，这样补充水分眼睛每天都会很水嫩，谁还会猜的出你的年龄呢。</item>
        <item>黄瓜蛋清眼膜:将黄瓜抵榨汁与一个蛋清混合调匀，再加2滴白醋，涂于眼周有滋润和去皱的功效。每周1－2次。眼睛是你的年龄问题的第一个告密者，所以一定要对它百加呵护。</item>
        <item>可以用热敷的方式，促进肌肤的血液循环，让肌肤重新恢复滋润、柔软。再用眼部护肤品，会比较容易吸收。除了传统的毛巾热敷，茶包舒缓眼部，新式的蒸汽眼罩也值得一试哦。</item>
        <item>酸奶中的乳酸，有不错的保湿功效，还有去角质作用混合调匀后敷面，保留20分钟后用清水洗净。此法具有收敛作用，长期坚持可消除眼角细纹。</item>
        <item>可多吃富含核酸的食物。核酸是一种生命信息物质，它不仅在蛋白质生物合成中起着重要作用，而且影响到其它各类代谢方式和代谢速度。核酸是一种葆春物质，它能延缓衰老，又能健肤美容。含核酸丰富的食物有鱼、虾、动物肝脏、酵母、蘑菇、木耳、花粉等。</item>
        <item>木瓜薄荷眼膜：将木瓜切小块和薄荷叶一同放入杯中，加入沸水泡，晾凉后，再将液体取出，将两块化妆棉放入液体中浸泡。再敷于眼部肌肤15分钟后，用清水洗净。能有效缓解眼部疲劳，抑制色素的产生。</item>
        <item>蜂蜜柠檬面膜：切一半新鲜柠檬，可榨出其汁液到一个小碗里。加入1/4杯燕麦和2汤匙蜂蜜，使成糊状。清洁的皮肤后，用燕麦片柠檬蜂蜜面膜你的皮肤上，使用这种天然的皮肤治疗每周三次，能改善皮肤细胞数量。你的皮肤会更加美好，更新鲜。</item>
        <item>酸奶皮珍珠粉眼膜 ：取脱脂奶粉2大匙，开水适量冲兑，在微火上煮5－10分钟，放置2－3天后，牛奶发酵微酸，将表面凝固的奶皮小心取下，取0.3克珍珠粉1支在眼周散敷，再敷奶皮即可。此眼膜可滋润眼周肌肤，使皮肤增加弹性。</item>
        <item>对于此年龄段的你，小美建议食补，从内在进行调理，菜品为：木瓜炖雪蛤。雪蛤充分溶胀后释放出的胶原蛋白质、氨基酸和核酸等物质，可促进人体，特别是皮肤组织的新陈代谢，保持肌肤细腻，保持肌体的年轻态、健康态。</item>
        <item>年轻貌美的你，要继续保持这种肤质状态哦。眼周护肤选择较为滋润的眼霜即可，建议多食用富含胶原蛋白的食物，猪皮、猪蹄等，使人体的皮肤长得更加丰满、白嫩，延缓肌肤的衰老。</item>
        <item>护肤要注重天然，不刺激的东西。一般基础的保湿足够应对此年龄段的护肤追求。清爽的洗面奶+保湿眼霜搭配足矣，更重要的是需要有规律的生活习惯。</item>
        <item>你可以多些尝试为眼部按摩，用无名指对下眼睑到上眼睑的曲线进行提拉，此动作需要重复5次，且方向不可颠倒，因为这是有助于提拉和紧致眼睛皮肤，有效防止松弛，令你双眼更加迷人。</item>
    </string-array>
    <string-array name="suggest_neck">
        <item>蜂蜜橄榄油手膜:用温水彻底吸收，然后拿毛巾迅速吸干水分。当手部光泽变得暗淡，把一茶匙蜂蜜和一茶匙橄榄油混合均匀，再把混合物涂在手上。然后套上保鲜膜或干净塑料袋，再带上胶手套，保持30分钟。</item>
        <item>美手也需要以内养外，调理好日常饮食。平日应充分摄取富含维生素A、E及锌、硒、钙的食物。如梨、桂圆杏子、荔枝等，大多数黄色水果一份中维生素A的含量都少于400单位。</item>
        <item>用手轻柔的向上推按，以胸口锁骨中心为出发点，向上延伸至下颚骨两侧，呈现V字型的路线。每天早晚由下往上涂抹保养品时是最佳的按摩时间，借助还未完全吸收的保养品做润滑，不仅帮助保养品更好的吸收，更可以减少干涩拉扯皮肤</item>
        <item>颈部皮肤与脸部皮肤肤质大致相同，一般都会比脸部肌肤更干燥一些，所以干性肌肤要为颈部皮肤选择滋润度高的霜状产品，油性肌肤可以选择清爽保湿的乳液</item>
        <item>（1）右手中指指端放在左翳风处，轻轻按压，按压时吸气，呼气的时候还原。自上而下，沿着桥弓穴到缺盆。如此按压几分钟后换左手，各重复5~7次。（2）右手手指自然并拢，放在颈部左侧，让中指指端螺纹面放置于坐翳风，呼气时，右手沿桥弓穴抹至左缺盆。重复20次之后置换左手，再按20次。</item>
    </string-array>
    <string-array name="suggest_hand">
        <item>对待手部，也要使用磨砂膏定期去角质，就像对待脸部一样，去角质同时除去皮肤上的污垢。注意，去角质不能过于频繁，否则皮肤容易受感染，产生反效果。因此，一个星期去角质一次就足够了。另外，还可以用海盐和柠檬调配成溶液，用于去死皮。用手把溶液涂抹在旧牙刷上，然后轻轻扫在手上，每个星期2次。</item>
        <item>蜂蜜橄榄油手膜:用温水彻底吸收，然后拿毛巾迅速吸干水分。当手部光泽变得暗淡，把一茶匙蜂蜜和一茶匙橄榄油混合均匀，再把混合物涂在手上。然后套上保鲜膜或干净塑料袋，再带上胶手套，保持30分钟。</item>
        <item>洗碗加杏仁油:洗碗时一定要戴上胶手套，双手长期浸泡水中，容易干燥甚至皲裂。洗涤剂对手部刺激性不小，毕竟是用来清洁碗筷的工具，而不是完全针对手部的产品。 可是有的美眉不喜欢戴胶手套怎么办呢？你可以这样做：往洗碗水中加入大概1茶匙的杏仁油，油脂提供保湿成分，洗碗水也能让僵硬的皮肤变得柔嫩。</item>
        <item>手部健美操:经常做手部的健美操，可以消除过多的脂肪，加速血液循环，有助于保持手指的柔美和灵巧。最好在涂润肤油的同时做按摩，以帮助皮肤对营养物质的吸收，并促进新陈代谢。按摩时自指尖开始螺旋下行，按摩到手指底部，动作要柔和。每次按摩数分钟，每日坚持数次。</item>
        <item>护手霜的选择也颇具讲究，如含甘油、矿物质的润手霜，适合干燥肤质；含天然胶原及维生素E的护手霜，果酸成分有较强的修复作用，适合因劳作而粗糙的肤质。因此要清楚的了解自己的肌肤再选用哦！</item>
        <item>做家务时一定要带上手套，若不甚接触洗洁精、皂液等碱性物质后，用几滴柠檬水或食醋水涂沫在手部，去除残留在肌肤表面的碱性物质，然后再抹上润手霜。肌肤重现光泽。</item>
        <item>美手也需要以内养外，调理好日常饮食。平日应充分摄取富含维生素A、E及锌、硒、钙的食物。如梨、桂圆杏子、荔枝等，大多数黄色水果一份中维生素A的含量都少于400单位。</item>
        <item>手部健美操:1.展开五指，高举双手过头，这样做可以减少青筋显露。2.握拳伸展。先紧握拳头，然后展开，尽量伸展五指，每天用力做3～5分钟，这是解除紧张和疲劳的好办法。经常做手部的健美操，可以消除过多的脂肪，加速血液循环，有助于保持手指的柔美和灵巧。</item>
        <item>带着手套睡觉：手部的皮肤最怕干燥和粗糙，所以，手部的保暖很重要。同时，还应在晚上睡觉前，用温水洗净手，涂些护手霜或护理油，使之在双手的皮肤表面形成一层肉眼看不见的保护膜，以防止干燥。可以再戴上棉质手套，不但保暖，一觉醒来，双手就会变得像婴儿的肌肤一样细嫩又柔软了。</item>
        <item>蜂蜜蛋白手膜：将一汤勺蜂蜜、一个鸡蛋蛋白加数滴橄榄油和少量的面粉混合并打至起泡，然后敷在手上约5分钟左右，再用温水洗净。这个手膜不仅可以收紧皮肤，还可增加皮肤的弹性。</item>
        <item>取适量的按摩油，在双掌中搓热、涂抹。轻弯曲手指关节， 另一手夹住手指从根部逐渐往指尖方向按摩，十根手指逐一完成。轻弯曲手指关节， 另一手夹住手指从根部逐渐往指尖方向按摩，十根手指逐一完成。这样对手部有松弛的功效，促进新陈代谢。</item>
        <item>每次洗手后,用少许白砂糖或滴几滴柠檬汁搓搓手,也有很好的美肤效果。</item>
        <item>自制养手膏：将半根黄瓜捣烂，加1个蛋黄搅匀，加入1汤匙橄榄油，涂在手上，戴上棉质手套，第二天早晨洗净，双手的皮肤会变得滑爽滋润。</item>
        <item>晚间睡觉前先将几滴柠檬汁与1滴药用甘油混合后搽手再按摩，然后戴上棉质手套，使柠檬汁的增白与甘油的滋润作用通过体温扩散到皮肤表面，可使手肤增白。</item>
        <item>牛奶护手膜：喝完牛奶或酸奶后，不要马上把装奶的瓶子洗掉，一定要记得“废品”的利用。将瓶子里剩下的奶抹到手上，约15分钟后用温水洗净双手，这时你会发现双手嫩滑无比。</item>
    </string-array>
</resources>
